求巴打們法律意見，親人揸公司車撞左

個好親的親戚上年揸公司車撞花左人架車，已報警加判左老不，但親戚前幾日收到保險公司信要佢賠錢，佢又兩三個月前離左職，咁究竟應該點搞好？要賠兩皮幾野，想問工作時間撞工唔係應該公司賠咩？

你好親既親戚係咪傻架?
你好親既親戚開公司車撞到人緊係你好親既親戚賠錢喇
你諗下你借部車俾朋友,你朋友撞到人,差佬會唔會上黎拉你

只有果陣公司有幫佢報保險，將封信俾返舊公司就得，會交俾保險處理

你up乜9 ar？hi花左人地車呀，撞到人

我就係覺得好怪，唔明點解會寄去佢到

佢係司機 唔寄佢度咁寄去邊

比翻封信公司

好親既親人

去警署落口供冇俾公司車保險？有嘅應該保險公司自己解決

咁就唔知佢啦

多謝你解答，好精闢

叫左

警犬實知你邊間保險公司
但對方保險公司一定係出信俾司機先
所以收到信要俾返保險公司先人地先做到野

佢係當時司機，即係侵權者

佢當時係工作原因揸公司車，公司要負責轉承責任

保險公司只係負責彌償被保人要負嘅責任，但唔係代侵權者/被保人被人告

Follow up: 將封信交俾公司/車保公司

Thx巴打